\documentclass[12pt,a4paper,oneside,dvipsnames,table,svgnames,skins,theorems]{report}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage[tuto]{tmbasev2} %pour le moment placé dans la racine du .tex ... !
\usepackage{postit}


%\graphicspath{{C:/Users/Thom/Documents/latex nas/images/}} %chemin du fichier image
%\graphicspath{{C:/Users/Thomas/latex nas/images/}} %chemin du fichier image
\graphicspath{{C:/Users/Thom/Documents/latex nas/forge/2nd-tex/images/}} %chemin du fichier image

\ordi{fixe} %pour fichier image
\matierechap{m} %m pour maths, pc pour physique chimie, rien pour vierge
\version{2} %1 : PROF   2: ELEVE sans corrigé  3: corrigé des exos sans le cours
\setcounter{chapter}{0} %compteur de chapitre
\author{ Activité ouverte}

\begin{document}


\chapter{La classe}

\begin{objectifs}

Le but de cette activité est de dresser un tableau objectif de cette classe sur certains points.

\end{objectifs}
\vspace{0.5cm}


Les statistiques sont omniprésentes dans nos vies même quand on n'y fait plus attention et on a coutume de dire la phrase suivante : "on peut faire dire ce qu'on veut aux chiffres". 
\vspace{0.2cm}


\begin{LARGE}
\begin{PostIt}%moteur de rendu tcbox (défaut)
[Couleur=cyan,Attache=Trombone,Largeur=14cm,Inclinaison=10]<center,right=1.5cm>
\textit{Je ne crois aux statistiques que lorsque je les ai moi-même falsifiées. 
\\
W.CHURCHILL}
\end{PostIt}
\end{LARGE}


\vspace{0.5cm}



\cadrep{Travail à faire}
{En groupe de 3 maximum (travail ramassé et noté) :
\begin{enumerate}
\item Choisir 5 questions parmi le sondage.
\item Collecter les réponses à ces questions sur le sondage effectué en classe;
\item Traiter les résultats obtenus pour produire un document ayant les caractéristiques suivantes :
\begin{itemize}
\item Une page maximum;
\item Faisant apparaître - sous la forme de votre choix - une représentation graphique des données (pertinente) pour chaque question traitée.
\item Faisant apparaître pour chaque question une conclusion quant à la classe pour chaque question traitée.
\end{itemize}

\end{enumerate}
}




\end{document}